屌你老尾今朝地鐵塞撚到唔駛返工咁...

但我支持你地

繼續不合作運動唔好俾佢停！

另外我想同各位受阻既市民講：
- 如果你有睇連登而冇提早起身搭車，係你on9唔關班年輕人事
- 如果你乜都唔知，咁抵你一世做港豬，因為就算你入左新界俾人打都唔會知咩事第日如常返工
- 如果你話遲到就俾公司炒，咁一係你公司仆街一係就係你廢公司想炒你好耐。如果連轉工既能力都冇即係都係你廢

利申：今朝收左第二封warning

打算番工又想支持下不合作既和理優：
可以“傾電話” 講下野
例如
唉呀 我未番到公司呀 不過呢 都唔怪得佢地既 鬼叫之前港鐵做幫兇 個D人命嚟架 我地遲番下算D乜

因為受阻遲到都要收警告信

我有兩碌鳩巴打

為咗香港哩個家，一班同根生嘅人，就算兩肋插刀都要！

大家加油啦！！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

兩碌鳩係另一位高登巴打黎
不過唔知有冇上連登

扣左人工，so what. 齊上齊落

冇遲到，不過今朝撞冧左老細個酒櫃

你係咪舊登嘅孖鳩人

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

係

醒起同你玩過game of dice